Boris Johnson又贏

口講唔做嘢，但停哂運動賽事，英超
，又要老弱婦愚自我隔離

而家倫敦本土周圍搶嘢，超級市場乜都冇
中國人同香港人開始返哂黎
終於還返個地方比英國人
加上可以清哂啲廢老
黎緊改口風學校都會停學

雖然仲有班人周圍去同香港人一樣
而家出街多人到
今日出旺角啲人開始多撚到
行山，BBQ人山人海

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸入的

咁你又出

因為我都係港豬
香港人都係唔出街唔得

屌外國嘅一大堆
3毛藍絲見到有位就入
然後3毛網軍全面入侵帶風向
連登仔跟到十足

又贏

支那種人真係少少自律都做唔到

香港=支那人種
同意
香港人係低等

就算俾英國管治過100年都係去唔乾淨d劣根性

支那小農dna

琴日先舉行過幾場萬人演唱大會
你咁都J得出活在平衡時空?

香港條街點止一萬人
十萬都有每日地鐵迫幾十萬次都有

仲有香港好多廢老，跟車送貨送速遞大把人冇帶口罩

3毛製造分化屌緊外國嘅同時
諗下支那復工
唔好講支那
全香港都返緊工，打邊爐，飯聚，餐廳生意好左
拎成個歐美板塊同香港比

香港條街點止一萬人
十萬都有每日地鐵迫幾十萬人都有，巴士又迫撚到，全日已經幾百萬人次

仲有香港好多廢老，跟車送貨送速遞阿义大把人冇帶口罩

經過吉野家幾撚多人

夜晚去旺角睇下幾多人gathering 緊

唔係話唔比屌
屌撚左支那全球播毒先啦屌你老母